失蹤行山漢屍體尋回

失蹤行山漢屍體尋回

■死者曾任球兒子昨在山邊守候消息。

【本報訊】60歲行山發燒友前日獨自到大嶼山黃龍石澗遠足失蹤，搜索人員經兩日搜尋，昨晨在婆髻山發現事主屍體，懷疑他迷路不適暈倒失救喪命，家人驚聞噩耗傷心不已。

死者曾任球，患高血壓兩年，居於深水埗白田邨昌田樓一單位。前日早上9時許，球叔離家獨自往大嶼山黃龍石澗行山，其間在黃龍石水壩附近迷路，至傍晚6時許，找不到出路的他致電家人求救，並指自己不適，之後即人間蒸發。家人憂心下報警求助，同時在facebook行山群組呼籲尋人。

死者曾任球

疑不適暈倒失救亡警方及消防前晚通宵搜救，至昨晨通知飛行服務隊派出直升機協助。昨晨10時許，搜索人員在婆髻山發現球叔於山徑昏迷，救護員到場證實他已死亡，由於死者財物完好，身上無可疑傷痕，警方相信事件無可疑，不排除球叔行山不適暈倒失救喪命。直升機稍後將遺體吊起運走，送至東區醫院。

球嫂事後表示，丈夫生前任裝修散工，喜愛戶外活動，平時不會獨自行山，多會與友人一同行山釣魚，前日因約不到朋友而獨自上山。他前日傍晚曾致電回家稱感到頭暈不適，詎料成為最後一次通話。

黃龍石澗源起大東山，下游流經東涌而出海，水質明澄，當中的黃龍瀑和三龍峽使遊人陶醉。該處黃龍坑郊遊徑一帶景色優美，全長逾兩公里，深受遠足愛好者歡迎。

■記者劉柏麟

上一則: 涉洗錢1,300萬 22人被捕

下一則: 【動畫】豬雜車撼箭嘴車即逃 司機：開車睇得唔得

行山單飛冇著數架喎

一個人行山好危險

我阿哥做行山教練，佢話幾悶都好，自己都唔會單拖行山

上次大東上 黃龍落
落山跪左係到

我愉景灣去梅窩再上大東之後再落黃龍東涌
無跪係到,但已經行到想死

聽到都想死

結界